想食威靈頓牛柳，邊間餐廳最正？

你張相個間

無錢坐飛機去

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

自己整
其實唔難

未必係最好食，但性價比高

Mini Friday
網址:
地址: 旺角西洋菜南街2號銀城廣場9樓
電話: 37059125

打飛機?
噴個下背向住你想去既地方
打幾次應該就飛到

冇一間好食

威靈頓好味係都市傳說黎

牛屋？

幽默感嘅野

有咩好食?

Maze Grill ?

慢煮工業
網址:
地址: 太子白楊街15-19號萬安大樓地下及1樓
電話: 24682705

食過覺得幾好味

牛屋餐廳酒吧
網址:
地址: 佐敦吳松街143號地下
電話: 27307197

其實好普通

呢間支持，黃店黎

我會反省下

佐敦黃店牛屋
平平地可以試下

maze grill uk

想食就支持黃店啦 有黃店賣呀

Wellington 如果夠 Budget 一定係去元朗 JaseLab Cookery，深黃大懲罰之選。

LCX 有

緊係去小小蟲巴打到食啦

牛屋威靈頓我以前都食過
$200一份西餐仲要功夫菜就真係唔好諗到俾到D咩驚喜你喇
叫做平平地試過還個心願咁啦

無撚錯，仲有其他西菜佢都好食

想知藍定黃

牛肉焗到熟曬好食咩

唔好食既 熟到湯渣咁呀舊牛

有名？

我個frd之前食生到好似冇煮過咁

POLY 最正

小小虫間鋪喺邊， tg佢又唔覆
知既唔該pm我

食過次 真係好麻麻

都係飛過去啦

十個鐘頭機唔係頂唔順呀

你可以試下係佢啲post到留言問下佢

黎我度啦 懲罰下我
我有賣

我聽日先可以試開番 預左實無人
真係可能頂唔到

虫巴邊度搵你食

留tg

呢幾日要黎懲罰你

留tg

你宜家間鋪係邊？

地址呢？

虫巴有無地址呀，俾少少提示

對唔住
依兩日日以繼夜 夜以繼日咁發夢
做埋家長車 唔等閒覆住 好累
聽日會覆番啲tg

tg我丫
seafoodpeter

嚇死我
點解入左個阿拉伯group

我真係唔係唔想講
要tg我 seafoodpeter
多謝你巴打

我都想知係咪好食

同樣係英國菜, 大家鍾意sunday roast定係威靈頓牛柳? 以前喺怡東食sunday roast, 鍾意將yorkshire點埋英式芥辣同燒汁一齊食

Mandarin Grill and Bar

文華東方 grill bar
不過食完呢舊牛柳 唔會再有下次

我都懷疑係

有冇地址

追小小虫post + open rice應該會揾到
當然tg佢最準

我有tg番 巴打們
九龍塘嫁
tg: seafoodpeter

收到
唔該晒

tg你你都唔理我

我應番你未呢

酥皮包住塊扒,
聽都知on 9,
仲要揾間貴嘅食

去大酒店揾蛋嘔治無分別

改好你個名得唔得
虫乜撚野唔識字定點

伏 切出黎散既

咁大個仔未食過

18區黃藍食店Bot

依間

［黃店］求下大家懲罰

聽講呢間好好食

香港好難喎

其實係劣食？
一次都未食過，但睇節目見到好吸引

樓下大家樂算啦

地中海休閒餐廳 (Bistro Bro)
網址:
地址: 九龍塘聯福道32號吳多泰博士國際中心地下
電話: 26280330

*Bistro Bon